去完旅行返到香港...好辛苦 有冇人有同感？

飛機降落個時 望住密密麻麻嘅樓
搭車返屋企個時 望住條街幾咁多人 幾咁迫
返到屋企 即刻諗自己有咩未做 check時間表 好大壓力

可以嘅話我唔想返黎住！！

剩係呼吸都已經唔順暢

香港d毒氣嚟

無錯 又焗又唔舒服

返到屋企反而覺得好舒服

有好有唔好
去日本就唔想返,但去東南亞就好想返香港
但無可否認既係去邊到都覺得香港既空氣好差

上年去完exchange
降落香港果一刻唔想落機，想原機返美國...

都係嘅 瞓唔慣陌生地方

Agger
垃圾港
一落機就好燥

on9,係當地機場check in聽到廣東話已經開始辛苦

上次去完白俄返香港
一落機覺得空氣好差, 又焗又熱
然後條街又窄又逼又多人
最地獄係又要接受現實要返工

泰國都好正喎
點解會好想返
我除左去大陸想返香港之外其他都唔想

時間又急速返 明明早兩日仲係好hea 好輕鬆

大陸

準備下次旅行啦

邊有咁多錢